警犬:他朝君體也相同

好仔唔當差 當差正仆街

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

又唔好咁快下定論
如果佢真係警察，你慌一哥唔會衝出來屌咩

差佬咁錫身點會親身上陣呀

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒